過半非民主派受訪者認同高官親屬應放棄外國國籍 以表「效忠」

香港民意研究所今日（26日）發佈「我們香港人意見群組」的調查結果，題目為「有多支持或反對特首、司長及局長的直系親屬，包括配偶及子女，應該放棄外國國籍以顯示有關官員對中央政府的政治忠誠」...

調查於6月22至24日期間在網上進行，共收回7,147份回應，當中6,208份回應為自稱民主派支持者，700份回應為非民主派支持者，當中包括建制、中間派或無政治傾向人士。結果顯示，民主派支持者中有高達96%人支持特首、司長及局長的直系親屬，包括配偶及子女放棄外國國籍以顯示有關官員對中央政府的政治忠誠，當中93%屬「好支持」；非民主派支持者亦有52%支持，當中42%屬「好支持」。

推

攬炒巴一早係6.9 之前以已經講，依加先出民調有d 遲

我係中國人呀hi

因為而且外國先想做野

因為而家外國先想做野

G持

無錯 支持得中國就應該係中國人

可能最後得番大陸空降既人做晒高官

加速 所有華人立即放棄外國藉先係愛國

正確做法

身為中国官員 拿外國做法 成何體統

黃藍大和解

民主派支持者有90%支持
但反而非民主派先得個52%支持 好古怪喎
非民主派 即係建制愛國藍絲囉
點解係依D議題 藍絲支持度反而仲少過民主派呢

你估佢地真係愛国咩

除左身分仲有財產
希望高官改革申報機制
要求國安審核外國資產
全部曝露響陽光之下

點解非民主派唔支持
佢哋係咪真係愛國㗎？

六四比入面嘅42%
即係兩成左右堅係red objects